熱烈祝賀 何妖家墳滑倒

在此送上祝賀
呢年係休漁期 下年再整返佢啦

😂

邊位香討手足咁勇武

[突發有圖] 何妖個家墳滑倒了

好心你班白衫唔好搞人地個墳

不切割，stand up